Kahkwa koggokonna kohtu een sel 13 März 1867
Kaiwas Peter Runing et emma poja temmale üllekohhut tewad ja palleb et temma poigest walla tettas ja temma jaggu mes temma sinna maija om toonu wälja andas.
1865 astal Aprili kuul om Petrel ollu maija wija
1 Lehm
1 Hobbene
1 Zigga
8 wakka leiwa terri
4 wakka tatrike
5 wakka kairu
2 1/6 wakka keswi
1 2/3 wakka ubbe
2/3 wakka ernit
1/2 wakka linna seemnit
6 wakka kartohwlit
10 wakka raswa
10 wakka linnu
1 1/2 wak kamma terri
1 puu wangre
1 adder
Otsus om nr 38 sel 24 Aprillil 1867
